銅鑼灣搵flatmate 夾租

銅鑼灣三房一廳，
住緊一個深黃港女加一個日本妹
宜家差一個flatmate，六月尾可以搬入

想搵正常，黃（男女都得）
有意telegram @yoshidac

Rented